一人一個令你笑到喊嘅極品追求者

我先
朋友響whatsapp gp識過一條仔
自稱喺香港揸車揸到320km/h
比cam影到相都無事，識人幫佢擺平咗

另一個gp友係中環撞到佢
條友話去緊中環警署交罰款

有識揸架白色林寶出嚟玩
朋友問佢點解架車中間拉條花
佢話方便佢泊車好睇啲
跟住佢係街邊泊車用咗五分鐘
走嗰陣開車用咗十分鐘

佢渣果部叫動感號？

飛機起飛都無佢咁快